［駕駛日常］一人幾個揸車灰爆既事

行緊快速嗰時前車避到啲大窿 而你左右都有車扭唔到 只可以減慢少少硬食

前賽跑冠軍衝出馬路撞到佢

條路有舊石仔 前車過完避到冇事 但到我見到已經太遲 左右有車冇得扭 硬食feel到碌到舊石仔少少 返到停車場見到條鈴拗左少少

你嗰條呔有幾薄？

行緊慢線你前面係架拖頭
右邊又係架拖頭
坐包廂

235/35/19 呔氣一般都打脹少少(38-40 psi)驚un到野 點知都係中招

單車佬同我鬥快

岩岩洗完車落雨/前車滴水

最灰呢樣

我仲要自己洗

訓晏左諗住揸車番工追番d 時間
點知塞車

俾多左油錢 停車場錢 但遲大到

比zip車狗hi 花

我都覺，洗到立立令先黎落雨，仲要自己一手一腳洗到身水身汗2粒鐘
屌

最仆街係啲西雀好似會揀車屙屎咁 專屙落啲啱啱洗完既車度

睇住紅隧幾時塞

正常應該36磅都夠😮

有得揀一定唔擺樹底

親戚同事痴車坐

明明洗果時天氣勁好

依半年差唔多隔個星期就落一次雨CLS

第二日揸車先發覺前一晚無熄燈 架車點都起動唔到
利申 無過江龍

我試過比道友推架輪椅sip 我右車尾。當時我係燈位停左無為意佢，結果一開車hi到佢架輪椅。嚇到我仆街。